{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 Wine"
    },
    "text": "全羅北道全州市に位置するワインホテルは、周辺には南部夜市、ファンニョン製菓、殿洞聖堂などがあり、観光地として有名です。 ホテルはこれらの観光地から15分ほどの距離に位置しています。 ホテルの料金は、基本的に通常のシーズンや繁忙期、特定の日、祝日(前日含む)によって変動する場合があります。 利用者には無限クーポンルームを提供し、次に利用できるクーポンを提供します。 無限クーポンルームをご利用いただくと、50%割引クーポンがもらえます。この割引クーポンは次回の訪問時にご利用いただけます。 ホテルは常に顧客の立場で最善を尽くしており、顧客を大切にし、支持しています。 愛していますよ.",
    "QA": [
        {
            "question": "ワインホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ワインホテルは全羅北道全州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には南部夜市、ファンニョン製菓、殿洞聖堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから観光地までの距離は約15分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ホテルの料金は通常のシーズンや繁忙期、特定の日、祝日(前日含む)によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームとは何ですか？",
            "answer": "無限クーポンルームは、ホテル利用者に提供される特典で、次に利用できるクーポンを提供します。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを利用すると何がもらえますか？",
            "answer": "無限クーポンルームを利用すると、50%割引クーポンがもらえます。"
        },
        {
            "question": "割引クーポンはいつ利用できますか？",
            "answer": "割引クーポンは次回の訪問時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは常に顧客の立場で最善を尽くしており、顧客を大切にし、支持しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何語で対応していますか？",
            "answer": "ホテルは主に日本語と韓国語で対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなイベントを開催していますか？",
            "answer": "ホテルでは様々なイベントを開催しており、季節やイベントに応じた特別なプランやサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 395
    }
}